美股隊長成日睇連登

【歷史回顧】匯豐

2020年回看2008年，金融海嘯時的匯豐討論區，感覺上和近來在連登看到的討論，內容、語氣，幾乎是一模一樣。

當年由$153跌到$106，高手直覺最多跌一成。誰想到海嘯後，匯豐重未見翻紅底

2008年匯豐討論區連結：

P.S. 以香港人唔睇字的性格，應該會有好多「請問匯豐撈得未，Thanks」，然後「LM」的留言。Let's see!